北京公布外商投資安全審查辦法 VS 中歐投資協議 =中共人格分裂

北京公布外商投資安全審查辦法 VS 中歐投資協議 =中共人格分裂

簽合約幾年後點開放經濟.
但是,依家中共就即落閘放狗.

反擊美國！北京公布外商投資安全審查辦法 台商投資也嚴審

《環球時報》稱中歐投資協議談判進展明顯 只剩文本及個別問題

習近平搞加速主義外交點得罪全世界 黃世澤幾分鐘

從來都冇諗過會遵守
分乜野裂？